好多番中資既朋友而家驚到瀨屎

星期一，大陸同事開始番工

#standwithHAEA

如果有大陸狗返工既話即刻report比記者
而家講撚到明大陸返黎一定要自我隔離兩個禮拜
就睇下邊間公司唔跟

除左中資外，依家好多公司做緊audit
Auditor黎公司睇數就算佢唔係支那人
香港人都要成日去支那睇數 依家都唔知邊個隱藏病毒

隔完但中間又見大陸親戚，有撚用咩

想保命既就自己諗方法

仲返工？

SL保平安